90/00 後谷招人

新一年想改變下，
扮工扮學想有人陪，放假可以有人陪，
不如試下入谷一齊玩！
谷內會員男女比例一半半，
仲有專業搞手定期舉辦活動。

填完表就好快有人加你架啦

推

留咗 ID：Noxxy 嘅朋友搵唔到你

可以試吓唔好咁快改個tag